有冇諗過呢一刻喺連登同你傾緊計可能係你嘅另一半、家人、親戚朋友？

嗰場面都幾特別

冇

我係你老豆

偏偏我同我老豆不和

又係你

i am your father

米能幫人推post la diu

想開交友group 就直接開啦，又驚俾人屌。講個咁懶浪漫嘅開場白。

估野唔叻就咪亂估啦

係啦！係啦！
我係你老公，幾時被我屌？